超英趕美！支那繞過光刻機 直接發雲手機 45nm夠用

繞開光刻機、轉型做晶片？聽起來很矛盾

但經了解，原來是在傳因為顯示用的晶片不需要高階製程，28甚至45奈米便足矣

搭配高速的5G網路，就能實現雲手機的概念，也就是遠端桌面的概念

且雲手機的CPU也同樣不需使用高階製程晶片，畢竟大部分的計算都在雲端，更還有手機
不怕遺失之類的好處

當然收訊、基地台用的晶片、頻寬就不討論了

既然冇西屌
咁就打飛機

冇得玩單機

所有野放晒上cloud 隨時比習總查閱
包括你個wechat pay 支那寶

但個網絡負荷到？

其實冇分別 支那人個個裝wechat
香港都大把弱智用

即係俾錢買個上到網嘅mon + teamviewer?
咁都俾你諗到

就當你bandwidth 夠，
你server 唔使晶片計數咩

咁部電話可以賣好平喎

嘅然冇糧食，那就直接繞過糧食，食屎吧！

支国又然

領先台積電10倍左右

人地仲做緊3nm 5nm

我地中国已經做到45nm

偉大了我的支

領導一句：你聽日同我死掂佢

更鳩up既野都交住貨先

如果work既話，就無人買電莖電腦

華為或成最大贏家

有5G

但今次係你隨時可以係第二部device完整地copy咗人地部電話落黎喎

本身電腦都講緊呢樣，nvidia 都想搞月費stream 打3A大作
只係有冇人mobile都會咁用

咁撚多野9up
簡單D就係出電視機咋

Server唔洗細丫嘛，依家佢個樽頸位只係做唔到細啫

是咪諗住全民大鍊鋼充公晒支那韭菜啲i7 i9

其實已經做緊

出咩硬件信號等問題全中國人手機變磚頭

個發熱量可以做埋煲水發電

出返大哥大咪搞掂

麒麟停產 5g module 會唔會有影響？

不過實測片有反應delay睇到都唔想打

晶片師

中國鐵塔要升了

打飛機模式

支那人命賤，有錢既請個窮既揹住個屏幕去到邊跟到邊 邊駛整咁細

唔用光刻機, Handmade

喺收唔到信號嘅地方
係咪會變弱智手機

即係0私隱
IOS我都仲可以set下access right

咁出幾多data plan先夠？

你睇緊我計緊你計緊我計緊你條數

又灣道超車

明明人哋係高速公路行緊，你無啦啦急轉灣咪炒落山囉

係偉大了牠的支

網吧版阿里郎電話

即係拎住個IPAD咁大部機出街聽電話
仲要收唔到網絡駁唔到上雲就變磚
好野

咁佢應該會係長江三峽附近開廠

係呀，用辣雞錫線咪得囉

極端啲就變Kingsman

簡單 唔比打機 個個用番ie 一定夠用

內循環再發電

即係收唔到數據/冇wifi就係廢機一部

stadia 手機os版

唔係話唔得
而家好多 application 都上哂 cloud
只係咁樣你部 device 想賣幾錢先？

意思係咪太陽能電筒發出嘅光會比太陽更光?

其實早就有啲類似既野

Mozilla 既firefoxOS （canceled )
同埋台灣既puffin os (android base).
兩者係用web app黎replace mobile app, 不過puffin 個模式似乎比較易做， 就算你搵唔到要既web app, adb 個apk入去都ok

唔識嘅嚇死識嘅就笑死
一個人就得啫幾千萬人得咩
你試下用自己部機快,定係remote desktop快？
如果得嘅蘋果晨早用咗啦,使等你？

水冷

唔明 啫係點
整部用45nm晶片嘅電話 然後所有野save曬係類似icloud嘅嘢到？

無乜棋黎講，呢下算好棋
不過要再維持全國5g個強度先得
一無網絡就用唔到機…

華為d 5g 基站無晶片都做唔到

米雕

上到網再講

呢d屎坑橋同技術支援你話無微軟份真係唔柒信

屋企有套steamlink 由房stream出廳，全部經lan好順

係買部得teamviewer嘅手機

番工要用

即係 thin client 概念，十幾年前就有啦 ，跟本冇乜特別

正常係只會data 上cloud
你當而家佢係remotedesktop /teamviewer 咁remote去部手機
你手上拎住既只係個Mon

經lan呀麻
5g做到lan咁快咩

唔係, 即係你比錢買部手機, 但部機擺係華為總部, 你比幾千蚊買個流動VMware, remote desktop「你部機」, 不過你有咩野唔好既舉動, 你個手提client就被廢, 進一步被操縱

其實如果上網夠快 我覺得都可行
不過如果係地鐵站 或者 收得唔好地方咁點算

56k 夠用

求學 呢種玩法舊電頂唔頂得住

做到

重點唔係bandwidth 係 latency做到30ms 以下就得

5g latency 10ms, 4g 50ms,當然要睇接收

班支那豬平時都已經夠痴線 不了

45nm晶片做server，雲端處理你部手機嘅運算

你部手機只係一個播影片+touch screen功能嘅螢幕+打電話功能

唔明嘅話，你可以當開remote desktop app開自己部pc上連登，每秒數據用量同睇影片一樣，同埋有delay

先決條件係個網絡夠快
但華為5G站無晶片提供
部機變左半舊磚
如果只收到4G, 就慢到hihi

當然睇下你部機用黎做乜
大部分大陸人用黎睇垃圾片、銀行、淘寶同wechat
所以應該夠做

咁嘅方法變相blockchain 喺廢咗

可以中心化得嚟又可以用blockchain 電子貨幣

其實如果真係做到
都幾勁

其實影相都要晶片個wor

Cloud D server 唔係USA CPU? uSA ram, 點解仲買到有得用？！

支那吹幾大都得諗下都知係9吹，連登仔唔好人地打幾隻字就信好唔好

但其實雲端手機播影片嘅效能需要&電量消耗，係多過日常絕大部份嘅手機app所以正常科技公司只會用雲端做複雜運算，例如高畫質gaming

諗下你無時無刻都播緊影片，仲要24/7保持同server連線

簡單講即係買隻迷你mon
但個mon可以收到雲端訊息，應該本身包電話功能嘅
但有無能力做到全天候無延誤無干擾就....

勁撚到，但云手機即係睇片，傳送速度唔夠，會唔會lag呢

幾好啊，方便監控

但5G基站夠咩

呢樣野同VM個concept有咩唔同？

繞過糧食， 係食草，
丫，唔係，
係食肥料 同 飼料

45nm 做server

收d洋垃圾來用

插lan線用好順

即係用部機模擬手機，行得咁前

銀行 terminal 5G 版🤣

但其實華為又真係可以錦做，因為我國重有好多人用蘋果/三星/小米
華為可能得好少人用，負荷到

每個月個月費plan貴撚到嘔

首先router 同switch 同server 都係要用chips.
完

我買部廢機
TeamViewer
連自己屋企電腦唔好

btw. 買其他電話唔好...

大陸4g都唔係全部位收到啦
我只講深圳

參考返依家啲remote desktop app，網絡差啲就起晒格仔同極低framerate

破解了

佢話得就得啦

製程係幾多nm, 對耗電量同發熱量都影響極大.

5g速度上無問題
問題會係接收穩定度上
所以呢個發展要見成果係要十年以上

企係天線隔離係得嘅

問題係條天線都要美國parts

共匪鍾意作假
架車會唔會偷步，上俄佬㗎濕鳩高鐵玩超前 ？

唔駛實用, 只係拖時間, 俾藍絲小粉紅打飛機
同所謂冇美國技術的南泥灣project 一樣, 唔駛work, 反正吹完水就算, 事後做唔到, 就當冇講過. 當日話鴻蒙可以取代android一樣.

有用過類似啲雲電話，會有ping囉，始終個server 喺外邊，你連過去哥條水管唔夠大都喺會慢，想代替現實？唔喺唔得，需要時間囉，仲話彎道超車，見到尾燈當你嬴

台積電5nm
華為45nm
嬴國領先9倍
又嬴

用第二部手機
我都係咁

5G嘅晶片呢

係咪代表無上網佢就係一部垃圾？

受惠股中移動

非盲反，其實5g 覆蓋率大+無限數據呢樣野真係work。
而家連打機都推行緊 cloud gaming, ping 大概 50 ms 到。手機運算既野少咁多應該唔會太感受到分別。

直接食原素，食魚春，加一茶匙孔雀石綠就夠

如果佢“自煮研發”啲專用app
將簡單嘅嘢用電話local做
複雜嘅先用雲端計
技術上做唔做到？

照計咁就可以減輕傳輸上嘅負擔？

厲害了支那，全部都上sky net

其實對網絡要求高過播片好多倍. 因為播片你可以一早buffer定之後果d內容所以網絡如果有一段時間的速度慢左, 甚至窒窒下, 系統仲可以繼續播之前一早download定果D, 一樣冇影響. 但streaming就唔同, 網速只要任何一刻唔夠快, 即刻窒窒下或者爆格

個問題係你個雲端唔洗用晶片咩
定走去租人地

但係d機站都要靠外國零件

Google Statia行駁線嘅光纖都未做到100% real time打機, 更唔好講會有adaptive bandwidth 調較畫質

屎為如果真係提出呢樣嘢仲要行無線, 以現時科技水平真係吹水多過乜

咁主server粒晶片呢？

唔係 remote desktop 咁，係另一個制式，類似 client-server 咁；屌，佢地係咪，手機 45nm 行到 desktop Pentium D 或 Dual-Core 咁上下，諗出來

佢仲起到5G基站？

飛機用到？

um...
其實中國連呢一步既技術都支援唔到
更何況要用政府cloud
真係即刻反都似

其實而家幾好睇
我估當初俄羅斯都係用盡國力去頂住美國個制裁
10年過去20年過去
而家俄羅斯自成一國獨家村咁
睇中共垂死掙扎都幾好笑

如果都係用佢地d支製u個效能低
要加幾多先夠用？

只能夠話好有創意, 理論上可行, 但一落到地支那就可以返去抖下先

理論上以 5G 的速度係可以做到
Support 到幾多人用只係錢的問題

不過部機一斷網等於垃圾

入一入𨋢又磚一次
評分唔夠高又磚一次
行下山又磚一次

佢地永遠都要拍真人版黑鏡

屌，對d 內容農場文咁認真

去旅行係未又要換電話 外國唔support huawei5g

手機版嘅 thin client?

你5G n1 仲係十幾 ping喎
點用
一定lag 到仆街

佢都係VM中的一類. 但VM 仲有好多種情況, 唔一定remote, 你鍾意將你部desktop劏幾個VM出來駁lan俾屋企人用都得.

就不討論了

5nm x 5nm
45nm x 45 nm

81倍

有D基本野應該斷網都做到, 例如睇時間, set鬧鐘. 玩下 "攤直射" 囉.

有撚用咩，45nm撚用到5g，仲有係mobile device

呃funding研究番一年半載先

淨係delay 講嘢慢半拍，已經唔洗玩
加上路程遠左，扞擾會唔會大左？

如果真係下下雲
咁理論上ps5或者再遲d根本唔使有console?
pc, console硬件根本唔使發展,即接駁到去佢cloud server
咩都係個邊攪掂呢邊享用

問題依家手機app絕大部份都係用緊soc入面嘅「慳電核心」做簡單運算，同時以3000-5000mah電量去維持個續航力

簡單講，華為嘅雲端手機就算簡單嘢係咪local做都係倒水食電兼效能差過普通手機

你諗下今年新iPhone用5nm嘅soc，但絕大部份用家都只係用緊慳電細核心上網、WhatsApp下咁，除非你玩高畫質game、剪片ren圖，除非高效能核心好少會長期用到，會用到嘅話已經成班人喺手機台嘈，做乜部機咁鬼熱嫁

依定用remote desktop只要網絡一差咪起晒格仔，極低framerate

睇垃圾片、銀行、淘寶同wechat(文字同圖), 對latency要求冇voice call咁高, 用戶要求如果唔高, 理論上可以做到. 但前提係要有正常的蜂窩網絡. 但問題係華為根本冇晶片做router/switch/basestation, 所以完全係吹.

係大陸

人命：唔值錢
地方：唔值錢
發電污染：唔緊要

成日彎道超車 驚唔驚撞車呀...

直接比哂d資料去cloud

打風落雨都得

俾你講咗

已經搞緊，stadia 咪係咁

家庭用local lan 一早有Geforce Now/Steamlink/Moonlight 呢類solution

但一無線就算wifi都好大input latency,5g理論上解決到

你都識講啦 5g覆蓋率大 同要有無限數據
呢兩樣野幾難啊
仲要講緊私隱問題呢
支那都未必全部人肯啦
西方國家更加批都唔會批啦

依啲濕鳩計劃 講就得
連雲端電腦都未成熟 雲端電話
真係咪撚玩啦伍寶

打機還打機，遊戲運算量大

你有冇諗過本身上網、WhatsApp嘅效能&電量消耗係少過播片而絕大部份app都係細核心夠用

今年年尾新機開始，有得用5nm soc嘅「慳電核心」上網、WhatsApp，配3000-5000mah

華為雲端手機local用45nm soc長時間播片？電池諗住幾大舊？

想問 咁係咪用內置功能都要用數據
例如手機改圖
都要up張圖上雲端改 改完再down落黎

大哥大時代回歸

唔駛講打風落雨, 5G 波長短, 一入室內已經差好遠.

其實好耐之前已經有雲端遊戲商用服務
我記得大概10年前已經有，有幾款mmo玩
我玩過runes of magic，中低畫質，而且視角唔能夠太動態，action game更加唔使諗

其次steam用廢pc經本地局域網用另一間房嘅勁pc做運算

依家應該成熟好多，google stadia 同microsft都繼續搞緊，睇下將來市場點發展

不過你喺連登遊戲台，啲人只會同你講有咩獨佔ip大作雲端遊戲呀、高度統一嘅graphic api對佢哋嚟講係「非玩家本位思考」

電腦都未搞得掂 你apply落手機度要幾耐？
同埋5G 你自己都冇咁既技術整基站 你整呢樣點解決到網速問題

用返10年前啲cpu都夠砌啦

佢個5g modem 係幾多nm? 好似係SOC 係kirin 入面wor

client-server即係唔使播影片？純粹將啲運算交俾server？

cloud pc同cloud mobile個分別唔係真係好大, 只係個network interface轉左

搞咁多只為慳少少錢，對玩家黎講未必有咩情機黎
都係想玩大作，小品ｇａｍｅ而家幾乎冇硬件問題
２，３０００既電腦都玩到，係大作要用極強ｇｒａｐｈｉｃ卡
既然本機運算都咁高需求，只有網傳輸要有幾高要求先得
對於玩家買部ｐｓ幾千蚊，同你可能連機都唔使但斷估實會有幾他收費
會唔會成個ｃｌｏｕｄ咁樣用法，只係買隻ｇａｍｅ就玩得？
分分鐘仲貴過買部ｐｓ
而睇遊戲市場，既然仲拚緊主機，即係有排仲未掂

如果上唔到網咁點算?

steam果個solution俾你用隻raspberry pi連去另一間房既PC來打機

如果你好似外國d屋咁有兩層樓其實好有用, 只係香港d屋通常都好細所以局限左使用, 我有D friend/我想係梳化打機, 屋企專登裝修穿好曬lan來打機

以後d game會無得買斷, 要你subscribe好似netflix咁玩

一來唔驚你老翻, 二來無左hardware問題, any place anywhere只要你有順既network同有部render影片ok既機就打得

apple 係app store ban呢d app ban得好勁, 因為會by pass佢本身個IAP同唔使再玩佢app store d垃圾 game

其實而家手機除左打機同執相無咩heavy task

屌你lan
屋企
你屋企幾多千呎
幾多萬人一齊用呀
佢地cloud 技術完全唔同負荷又大好多
Linus tech 試左
叫人join 都揀有server 嘅地方先好join

依家韓國已經普及咗手機remote desktop玩嗰啲放置型垃圾game
因為個官方app已經內置呢個功能

唔止運算，記得有分類；十九幾年前，公司有 client 想攪個 sysytem，個時睇過批 white papers ，唔記得咁清楚；睇見佢咁講，即係估係咁玩

性能都有, 而家D pipeline, cache latency講緊ns級, CPU core咁大粒既D signal都行遠左, clock speed推唔快

其實基站唔止SOC, 仲有d op amp/ wave filter/ voltage controller之類既細chipset, 呢d美國日本韓國有勁多獨市野, 因為呢個世界本身係分工做既, 有人類左一隻整流chipset通常就會做另一個market

有D 控電晶片直頭係有醫用/工業cert, 例如IEC/FDA standard, 整好一粒就賣十幾廿年, 美國有一大堆呢d chipset

中國無乜可能抄得曬呢堆野, 抄得到都未必平過美國貨

2021又可以有8210用

成日出打飛機文比大陸班蟻民睇,班蟻民個個好似DEE王基咁,唔撚明你講咩但又覺得好勁

係囉，heavy task部手機會熱嫁嘛，iOS FB同LIHKG app都試過bug到長期full load soc，嗰時連登已經好多人投訴點解部機咁撚熱跟手開低電量mode降頻&限制效能，開完都仲係超順

根本手機soc谷工藝係為慳電多過效能

香港大把人400呎屋房一部PC廳一隻pi咁打機

steamlink =/= stadia

招式唔錯 不過要全國穩定上到網同埋夠快

一出外國就變磚嘅機你會唔會用？

呢個辦法有一個大問題
就係買左你手機, 跟住一定要靠你個cloud先可以做到最簡單既野. 你一唔support咁我部機有os, 有硬件都會變磚頭?

重有即係打電話, 上下網, check下sms都要上雲?
而家你打電話只需要駁到附近基站就打得通, 但將來係要駁到基站之餘重要改到上個Huawei雲先打到電話, 咁就食屎啦. 將個bottleneck放左係一個cloud度肯定慢到hi hi

5g唔係都係靠粒晶片咩?
45nm用到5g?
利申 乜都唔識

唔打機 唔怕慢係得
但上網費唔會平
連google 個cloud打機 用5g 之後都係lag

咁似Gundam Double O 入面舒拉華部機嘅效果嘅？

無論係打機, facebook, whatsapp, 部機都只係負責傳送你的操作上雲端, 由雲端處理所有運算工作, 然後部機就直播番雲端的畫面出黎

係一部搖控功能嘅播片機啊

首先就係有冇人知手機道5G晶片係幾nm?
中國可唔可以自己整到？
第二就係基站5G晶片幾nm?
第三 當佢無限5G基站
真係做到理論上<1ms 延遲
佢仲要寫好個app先
再要server好撚勁算力
之前有大試過google個雲端game
接近1000mbps+ <2ms
delay成1,2秒

我公區個remote 仲係pat屎咁
Cloud phone?
彎道超車

上唔到網

剩係個網絡唔夠穩定 都夠玩死部電話啦
屋企光纖 wifi 穩定度都未去到99%
有時會斷線 有時延遲會過高
用5G喎 咪玩撚啦伍寶

一打風就收曬皮啦
同埋data呢?咁整法個人一個月起碼用50gb以上
仲未未計部機一定熱到出煙

大作本機運算高需求，唔代表雲端遊戲網絡傳輸會高咗
雲端遊戲嘅網絡需求純粹係睇你想要嘅resolution & 遊戲動態性有幾高
「小品、垃圾畫質action game/FPS」嘅網絡需求係大於「神畫質RPG大作」

google stadia月費10美金，當你每月都續，累積到買到一部console嗰時，嗰部console效能已經落後到要閹割畫質

當然依家雲端平台game數量好少係問題

手機網速慢就會Lag機？

而家WFH都好慢

唔係lag，係直接變咗磚幾秒

直頭要派無人機打爆支那監控系統

咁就夠死，最起碼個電話 network 弱少少，部電話搏命搵線去駁啲電已經用得比平時多

而家cloud game有3A 大作?
如果冇咩問題, sony同ms 應該全力去先岩,仲出主機?

我覺得要美國要耍黑暗兵法，要令支共啞口食黃蓮

到最尾晶片技術都係冇進步過

我淨係知cyberpunk 2077會喺Google stadia出，10美金玩一個月好撚抵

好快無電

assassin creed odyssey算唔算

9up當然乜都夠用

全民大煉鋼

咪講左唔討論囉

都話唔討論

google搵

聽講人依家都仲係唔多穩定，所以...要完全成熟真係唔知幾時先得

監控更容易 成個監控室一齊睇你screen

都好多喎
大部份steam game都有
已經做到冇咩問題?

乜都比哂你睇，全世界係得支那做到，佢地都慣左

但係有時打飛機會仲爽喎

哩d理論好笑

人地行高速公路

你想行山路追

AMD 幾年前奶共，賣左IP比支國，仲合資開埋公司教支那人改結構，而家支那用緊既MULTICORE SERVER U 都係多得AMD。

咁嘅情況咪即係插張2080去部486度？

其實理論上的確係有機會做到
只要你做到發射站永遠唔down ser
落到地底10公里都接收到信號
同埋全國所有地區無死角咁接受到5g信號就得
現實:諗撚多左喇

有冇話幾ping？
不過香港冇

真你睇啲芝麻仁幾爽

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

我覺得佢錯咗concept，搞亂咗input/output computing power 同 processing computing power

以一部手機為例，你touch screen、收音器、鏡頭都係接收 input 既方式。係需要computing power

亦會有相應既output 即係聲同畫，係需要computing power。

呢樣嘢同打online game 一樣，你個server 再勁都好，如果屋企部腦唔夠勁，都係會lag 機。

如果佢呢個idea真係ok ，咁以後電腦唔駛要顯示卡啦，全部直接用cloud 咪得囉，on99

Dumb terminal 手機版？

我覺得今次冇偷冇搶 可以睇下佢搞d咩出黎 好多公司玩過network pc都玩唔掂 network phone + 5G + 數碼貨幣 = 真共產 （ 真係咩都俾晒共產黨）

佢要即時封鎖咩資訊，都可以直接係手機刪除

Google好似研究緊用cloud打機
不過未解決到延遲問題

諗多左
除非6g技術誕生

TeamViewer
既然部電話實際係喺雲端run緊
公安就隨時可以成部電話嘅嘢copy哂、甚至當住條友面前遙距控制部機

搭飛機/坐船出公海已經fail

而家無啦

電腦夠有連server啦，你係咪剩係買個MON唔駛買主機

電話 VNC 化？

一開部電話，要等等先，connect 返去 server。

然後行遠少少，收訊唔好，連打個 email 都要慢動作。

沒wifi點算

永動機

講到宜家唔係咁

武漢死咁多人
嗰度啲晶片夠唔夠用

不過首先要解決左 5G 芯片既供應先。

定係全部新機都加個 Ethernet port 比佢？全部行實線，無干擾！

另類 全網封鎖

講完當做咗
terminal當你行到
後台network, server邊樣嘢唔駛用chip
美帝是但一樣唔放俾你都玩撚完啦

AMD 只話唔再授權ZEN2 等新一代IP，但ZEN1 同EPYC都繼續授權緊，最大問題，好多研究發現，嚮AMD 既授權下，支國係無能力自主開發MULTICORE 既X86 CPU，但事實係AMD 幫支國改動去生產。

good try

本身私隱度已經趨近零
雲手機就直接同佢歸零

google 用量子cpu做多人線上大作

華生 突破盲腸

45nm

用算盤計，14億核心

咁個cloud都要cpu做計算㗎

後門監控變直接監控

全程監控

咁cloud 的CPU呢

5G 10 MS 好多時都係理論值，好多情況都要幾10 ms。

你都有用remote desktop，其實唔work，尤其係打機睇片。

幾有創意丫。
打電話影相生物認證果d基本野留返部機做。
支付，行APP就全部上Cloud做。

又可以知道哂你做過乜睇過乜
到時控制又簡單一個制乜都鎖哂你

一斷網，或者cloud有error，所有手機變廢鐵
連打電話，影張相都做唔到lu

咁多人用 實隊爆個network
而且地方又大 4g都未全國有低端人口又要死開

認真如果佢真係做到普及化係劃時代技術黎
不過咁樣你每個操作啲data都要名正言順經大陸server
你諗你

一唔小心個server比人用bug一下整死就好笑
cloud講左好多年，但所有野都中央計算唔只科技問題，安全、效率等都比分散化更差

問題係5G 機站都要用14nm...以家佢地連覆蓋中國都成問題....

你個cloud server計晒所有人既野，你覺得個server成本要幾高？基本上一隻game要一套，hardware stand by，到最後咪遊戲開發經營成本再上升囉。只睇用家唔考慮server其實仲貴係多餘。仲有bandwidth問題，用家個邊夠唔等於server夠用

變私人磚機

但Google stadia咪向呢個方向做緊
唔可以話寫包單latency 一定解決唔到，但起碼呢刻支那肯定未掂，不過係有一個發展方向係咁

做唔做到wfc
中覺人講既係希望
只少有個假希望就可以帶開話題
都係要昆下中覺豬者
咩都拿唔出黎點比班豬振奮心情

上唔到網咪含撚？

雲閪

一入電梯就黑畫面

5G唔使用晶片架? SERVER個架構唔使用晶片架?

即係話所有嘢都放上雲端

不過5G 基站都要用晶片呢

Google Stadia 咪做緊

余超越邊位,我正係識楊超越

任正非要D馬仔交條計仔出來，否則無得留低。D蕫士咪求其諗D屎橋氹住佢先。一年半載後證實唔WORK，咪走囉。

上個月仲買左7nm cpu 早知買14nm啦不都追唔上中贏國45nm

bt唔緊要啦，還掂佢地都係睇開抖音啲濕勁片用唔到幾多data，銀行服務就班友啲錢全部依家都係電子人民幣架啦，遲啲出埋電子糧票同各種消費票就基本上唔使取錢，國家話你有幾錢同比你買咩就買咩，唔使任何額外服務

支國又贏

真正0私隱

即係電話需要不停steam螢幕介面，就算有10000mah核電都唔玩得幾耐

貨幣100%數字化之後，叫過雞都無所遁形

廿幾卅年前都有 Oracle Novell Thin Client

我哋讀電子工程學，學整led走馬燈嘅時候，學識咗科技世界嘅一個大原則，任何會郁同變化嘅嘢，只要refreshing rate夠快，就好流暢乜都唔覺，背後嘅操作係local定remote鬼知咩

中國科技界一定係想大大發揮呢個理論

冇信號就變磚頭

我攪個時， 第一代，又加咗 mvc 個 idea 落去，其實萬變不離其中，最緊要有水喉

先唔講你5g冇可能做到低成本普及，講到好似人人有得用咁，你電話個本體本身都係要用晶片，咁啲晶片又邊到嚟

都話雲囉 仲邊洗 server

咩都放晒上去幾方便監控呀

技術上i7 i9唔夠用 要用到E5 E7先得
不過唔排除佢用土炮雲端啦吓

其實支那到今日 45mn 因為良率(18%)問題都係要蝕住做 , 要靠國家補貼先勉強賺錢

Thin client 嘅玩法
不過server 同 client 之間嘅距離都係一個問題
如果個server 喺深圳而server 喺黑龍江嘅話
Delay 會好嚴重
因為data傳輸速度超過唔到光速
個delay係距離除以光速起跳
支國地方咁大
到時唔同地區嘅delay 統一唔到
距離統一又遠咗一步

真心on9
鬼國都或者會有死忠買
外國叫人買個remote ?

全部用45nm, 一塊唔夠用兩塊，兩塊唔夠用一千億塊反正放地底，不過希望到時做好d 防水，唔怕掉左手機，最怕你浸曬d server

拿著石頭 ......

人有多大膽，地有多大產

呢d唔洗做得咁細

on9不如直接用電話遙距控制自己屋企部電腦啦

前提係refreshing rate同latency 上到去呢個水平

用5G REMOTE屋企部ROG一定爽過佢部機多多聲~

無知一問, 雲server晶片從那裏來？

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

3間都有，intel （滄瀾） , amd（海光）, via （兆芯）都有

Intel 唔可以講話係賣IP，因為佢只係轉售CPU晶元比澜起，AMD 就唔同，佢真係成個 CPU 架構賣左比支那，原先係唔包 MULTICORE，AMD 仲要幫手改埋架構做MULTICORE。

到時手機加cool pad同雙風扇變咗notebook咁；佢個 idea 跟本就

我記得早兩年某地天災過後全區無信號, 當時大家都交易唔到(因為要用we7pay/支那寶)
睇嚟下次有手機都無用

簡單野唔會上雲做呀，佢地會有個 framework分

都on9
既係而家用電話look連登咁
你每掃一掃個mon都要data傳送

熒光幕

好期待新款華為

咪就係，要睇佢份 paper 先得，勁人係諗野唔同

1G Ethernet 肯定唔夠
最少都要10G

但支那個光纖覆蓋率...
收得皮啦

咁樣你部機就會唔值錢
同埋部teamviewer 做到概野
一部進口手機都做到, 但調轉就唔得
咁樣部teamviewer 唔可能賣得貴

除非, 宜家支那強制性要求支那國概所有network service 都要用佢地部teamviewer
一Detect 到唔係就網都唔比你上
咁先有可能行到

咁要監控佢地，中共一定畀個網佢地

尿袋伴隨身

個idea幾好，不過電話收吾到5g,或跌落4g連電話都打吾到。尼個諗法google chrome os一樣，下場大家都明

食屎痾屎

咁個cloud用乜嘢晶片

其實大趨勢都係咁發展概
STEAM, GOOGLE 之前搞steam gaming 都係做緊呢樣野
只係唔同在呢類idea 仲係試驗性質, 比較多係hardware 層面上未解決到住
一係成本過高

最貼身問題就係流量問題
咁樣玩哂steaming , 一個月DATA最少1T

自己計下數, 個DATA量咁大, 香港南泡日本都未做到住
支那國呢就...

仲GB?

TB都黎緊啦

無可能，你見依家google做既雲端遊戲都死就知，大規模雲端太大不可控變數，無可能負荷到，除非有突破性硬件技術，佢可能覺得5G真係神，可以解決吧

話說，5G先頭吹到咁大，做咩依家無灑聲氣既

Apple 三叔 笑到牙都甩
連OnePlus 小米 OPPO VIVO都呆撚左
點解可以咁戇鳩

如果佢做到粒chip 只係做network to video+sound
都可以唔太燒電概

但點都追唔到5nm 架啦

即係IT 時代下概共產主義

直接禁運cpu咁點算？ intel amd 都美國公司喎

全用45nm
server 做幾大都無所謂

只係成個system 係天價

好嬲好嬲 直接大你十倍

問題係其他手機用緊5nm晶片處理呢啲簡單嘢

無論如何都係比雲端手機慳電

Data centre 唔洗用cpu, gpu?

起碼早左十年
e家搞同花式自殺冇分別

慳電唔係重點囉；即係人地食緊扒套餐，你食『事』油『撈』飯，最點係飽，唔係味道同營養

INSTRUCTION SET...都自己搞?

咪玩啦。唔work架
1. 以後部手機會經常出現好似2月入hktvmall/百佳網上排隊情況(server問題)
2. 有寫開app既朋友就知道放啲基本程式係手機行同放係server行完再傳送data速度上既分別
3. 手機無法處理高pixel拍片(影4k相要相機、ram同cpu配合,缺一就會有data lose問題)

係鏡頭先啱

你唔介意土炮
都可以整埋

個概念係好 但個SERVER要幾勁先玩得掂仲要搭個中共係到 不了

其實唔會
新科技正正就係發展d你認為依家覺得on9既野
但以支那既國情黎講，想做新科技真係好撚難

blockchain先係，cloud係中央集權君主經濟

根本唔係新科技，本來係以前晶片唔夠細時諗既方法
就資源角度去睇其實係on9
分散式運算先新

當然收訊、基地台用的晶片、頻寬就不討論了

電話資料共產化